財政預算案唔派錢令我睇清班黃絲真面目！

口講人權、民主、自由
又話反共、反送中、反國安法
一個預算案唔派錢就現哂形
一方面成日恥笑澳門跪低事事奉承中共
另一方面又叫香港政府學澳門年年派錢
人地就係透過派錢去麻醉市民唔反政府
係咪想香港人變港豬呀？

咁係咪應該叫佢唔好派
你話以前個政府唔會搞咁多大白象工程
施政會考慮下香港人嘅須要
都話希望政府留返啲錢用係啲真係有須要嘅地方或者人身上
而家 派多啲我捐去612唔好嘅